「台灣網民」對彭宇晏支持新疆棉花態度表示理解

後現代社會小確幸

連登咪又係咁
充斥五毛架

奶共囉，個個都理解啦

改名食魚生比關注新疆人權更能展示後現代主義

你第一日上ptt？

成堆曲線，連登仔睇唔明

係

連登仔劣化到曲線都睇唔明
下次要學fb啲人咁加返個hashtag #曲線要講明